[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6226)

易到

slow到

慢到

🐑

goal

樓豬打機未

BYG搞咩

柏拉斯奧斯快入

今日超重心 狗會派錢 李城平手 ,
借錢all in 都得

鐵快杯

鐵點呀

入未架

阿狗點買好...

俄超半主未

鐵cup扮貓叫

俄假無角踢黎做咩

樓豬打飛機就有

中哂派500

尊重啦七頭

客隊手球唔俾12
個var又係假嘅

快

我

中

講下笑姐

閪鐵

留名

3龍ready

就係你個撚頭成日蝦蝦霸霸

有

唔通真係中路問題

下盤b日日比人屌

lm

我屌你老母啦

打機未 快

1:0！ 6軍

食住條水推上去

下場點補署

鐵，快啊

和尚勁到 半2全2

啱啱放監？

體諒下佢 岩岩先有放風時間

祝你中

韓假入波未

我飛

俄超入未 屌你

你一定係mon 我

俄主

躝啦

有無塔利克手足！

BOOM -3.5

俄超廿分鐘得一角

又收兵

鐵cup得未？

陸軍入到波未

韓快少少多球

HUSHA 丁特上身

半和唔出聲

cup

江源下盤gel

我鐵goal!!!

，cup!

鐵goal!!!!!!!

鐵

GOALLLLL

鐵！！！！

鐵！！！！！！

我鐵 頂住

唔叫你廢鐵了

無撚驚過

1-2
有無爸打跟咗上盤

廢鐵！

鐵反杯

又輸

我了

俄超上半場入返一粒先啦屌鳩你

我的天 2連偷

頂埋佢

玩半和

中你

又係半和 半場細 0:0
好撚悶

鐵鐵鐵鐵鐵！

唔反 廢鐵啦 又半場反cup

咁𠹌串？

有波反Cup

職乞準備上水

1-3收佢地皮唔洗頂

懷疑係丁特黎

#790
他媽媽沖擊波
•
58 分鐘前
一早話買廢鐵正傻鳩

係囉
出嚟講兩句啦廢閪

搞咁多野咪又係廢鐵

今晚有咩心水 我暫睇阿

CD rom 職乞最撚cheap

iuisso777777

浦項 3:1 準備

下條小龍食埋就gg啦

咁早gel[

屌我既出黎道歉未

廢鐵頂住

對不起我愛你

@下盤c 屌柒佢未？

唔好急 小注英超去玩馬

上場又係反cup

冇心情

112

半大已死 可以賭馬了

邊個再話我燈

唉錫返 叫李純恩黎陪你

對唔字

傻撚

@下盤

點解咁易賭

未完場

大食遊

mg黨上水了

火車對家易到

又中

俄軍大炒未

1 3 對家
2 和波

衰人

sick啲野 預埋你

半和先啦

1.

你咁衰嘅

死燈閪

做比你 下半就大炒

系鐵 唔輸唔識贏

江原cup到派5個

燈

下場

手持艾卡馬特

江原輸多兩粒我派50個

，

唔好

咩來

屌你唔出？

下？
阿狗出張柏芝？

九頭蛇

俄假又黎半和半細

韓假肯派未

呢場鳩買

狗公

江原快手追和

鳩買都中

屌你老豆

破燈

俄假3寶

男人都啱

波po有冇絲打？

同路

小妹正是

1:3
收錢喇手足們

送錢波

你都溝唔到架啦 死毒撚

男槍

小妹

浦項3:1 hz

1:3

1:3 GOALLLLL

打鐵佬

鐵goal!!!!

佢今日食左屎

鐵佬勁到。。。

陸軍又撚

易撚到仆街

派錢 鐵

1-3 廢鐵勁到.... cashed la

真

我愛你鐵佬

成班見人叫ying就以為係女
羅家英名叫kar ying啦

今晚仲玩唔玩德乙

易撚到 屌你老母杜狗

閃現撞牆

a

Lm

讓客頂住

Leung chun ying

肛原又想玩4-3？

輸晒了

我鐵

俄超半大24

江原又90分鐘4:3?

我等830算

唔見你出水

無哂心態啦成隊

杜拜馬點買

鐵撚半和半大

我屌 打鐵佬勁到

HI。

有無人懶醒 要左大船對家 反底波

全日正氣只有東京 柏電 打鐵

得蛇

買撚左廢鐵客客 屌

中央綠軍入未呀

快啲大炒

屌你老母中央

陸軍紅

無人叫你咁貪心

全中5 1 $100

墨城？

好

系鐵場場都要半場輸 嚇9死人

無買

前鋒唔正氣？

佢bot黎

我破燈了

前鋒？

我都懷疑係

陸軍半主未 屌你

朗當去左陸軍

回燈反照

唔係咁啱見到

陸軍刷未 買櫻花細就爆 買大就唔刷

陸軍

死狗公

1:0！

陸軍中柱

小柴全真係好撚勁

12m

狗哥癲到1打9

準備

喵

陸軍12m

陸軍12碼？

d

個天要玩我都冇計
平時買客盤半主有幾可開到全客

陸軍12m 角大撕飛

Goal

綠軍1:0

Goallll 陸軍

12m一定miss

。。。

終於吹手球

陸軍半場俾多粒

var

入多球好嗎？

半主頂實

半大只需

完場派

阿狗個閪陣

廢鐵4倍-1

主

巴打係時候換個上網

Me

ok

以為係牙杜

f

支持

得球十二碼中龍 半大點叫

1比3 江門898

叫到多粒為止

陸軍俾多粒半大手足

波琴角大100%？

Ok

重心
阿仙奴盤
穩陣

有殺無賠

絕殺2:3

半場快手入多粒

浦鐵 好波
差莫斯科 加油入多球

上場比人大炒

奧厄定96?

推

96

你輸夠未？

補時最撚緊張

又miss

堤格雷斯❌
長崎成功丸❌
清水❌
人妻✅
獅吼♻️
札幌❌
現代✅
勝利❌
勝利2.5s❌
江門❌

中央絕殺未

廢紙

但見奧厄主場好硬淨

@六邊形戰土巴 留payme

邊個贏都真係講唔定 小柴全一死就88

1000蚊

真係要please don't all in

好過比612班傻閪

陸軍上呀

吊 又新条

口水飛都輸

俄仔半主gel

打幾耐

612宜家大把錢

睇好性暴力賣分

六邊形即係八蛇中啦

係

屌你老母光州仲未派,馬會全體上下仆街死

有你有信心

Eason又話有角大水

傻閪

賭得韓職你預左架啦

返左青山喇

你場現代神中
啲信徒仲未返黎嘅？

八蛇中姐係你中

針左幾場跳曬樓

終於可以Gel果個他媽媽出黎未 知邊個係傻閪未？

下 留名你咪又係乞

八蛇中即係ha蛇中
ha蛇中即係全黑中
叫全黑本偶認領就岩

一按即 PayMe！

thx

都要呻下,因為真係好離譜wo,覆核賽果要成2個鍾,咁廢學咩人做莊

快撚啲派韓波啦屌馬會

講到明你都要賭

長追波琴角大

今晚繼續屠狗會

買咩

半一上盤比狗賭
中曬10 3 200

心靈 真飛都炒到傻
重要宜家係假派
重吹奏條藍屍個班係咩事？

都係要坐監

單！

支持 屠狗會

好似好耐之前試過有場完左場先更改賽果

我了單爺

屌你老母

仲有傻閪吹奏？

要

阿狗真心唔穩陣

聖保利5連勝有受讓買

聖保利

垃撚圾

好過要坐監

遲啲你係香港同坐監一撚樣

德乙買咩

啲信徒好撐杜狗
杜狗都話長跟一定贏多輸少
家陣神中現代 仲未見返啲信徒

全黑

我返深圳住

祝長勝

正常人都唔會理佢啦 attention seeker

半格1.4幾
亂篤一場都有

十
小小心水

德甲紅牛都半一 你串漏左？

乜撚嘅六邊形戰土

佢地應該輸撚閪晒

原來已經坐緊

跟

企係高牆做狗岩晒你架啦垃圾

特登飛 仲有c7都飛左

講狗話？聽唔明

球迷注 盲撐唉

得罪你牙

96
聖保

上盤b出水未

96同路

扮咩聽唔明又識覆呀杜狗

靈藥快上

師兄你係咪上場買北海道-1個個

返埋香討啦

藍絲狗真係弱智 原來你比人屌 有原因

好眼力到

格0-1

格雷串聖保利

波琴炸

好難

我愛被屌

記得比bee絕殺

波琴炸乜撚

尊重啦

尊重？佢地係香港既敗類

炸

中央陸軍單邊三角 狗會開11.5呃錢？

Thx

屈仔中風賠率邊個買

杜生 你連出咁多場炒哂 應該點樣形容你既重心?

波琴角大易到

連登既敗類

波po既毒瘤

想佢答

你地咪覆佢啦
d賤種送完老婆仔女出去俾人屌 冇咩野做就係搵存在感
唔覆佢 佢無癮就收皮架啦

3場一齊爆角

你條畜生係畜生既敗類

6分鐘3c

你奶到傻喎

星期日有無重心

波琴

大波琴勁到

波琴會唔會秒goal撚半大

大波琴goallll

會(╯°□°）╯︵ ┻━┻

屌又要嗌反杯

德乙齊心角大

識買一定買阿仙奴

冇炸已經半大咗，feel到半場得一球撚半大

條傻閪真係好撚得閒

戇鳩先買

公道

平手仲要高水

屌你又同路

我初來報道 奶錯

白卡黨集合

平手=實力相當 唔明點解要買低水

阿狗威返次得唔得先...
威住半場就得架啦

講得好

你好聰明，完全正確

到！

大佬買咩

達達b

叫口號！

法國你每個禮拜都吹奏一次

無啦 運氣用盡了，你地跟我對家穩陣

杜狗俾人發現係藍絲之後 啲劣根性出曬黎 之前仲有人話佢EQ高 真係得啖笑 佢呢啲叫面皮厚

等你帶領

買3號餐加大飲可樂

好過監躉

+1

自重ok?

幾時出醫神餐

莫斯科完場11角
10 1 100

又話般尼主場唔差

block鳩杜狗啦 由佢單機

佢地on9姐

白卡白卡
一世白卡！！

唔叫姜b餐？

班弱智仔跟人水 炒哂仲比人笑

唔止一次啦

佢買阿妓 我就轟500落去般尼
講野難聽

青山有 過來我請你

八半買咩好

Yoyoyo yoyoyoyoyo

德乙全半大未

中肯

佢9up架咋 咁多飛咩

杜狗list加未見過會skip

邊撚個姜b

咩事

陸軍半3全11叫爆區

u

口號！

點解今時今日杜狗仲可以喺度撚狗 好大程度都係班垃圾CD ROM 職乞

Q

吊 尋日食左多兩塊煙肉真係冇乜分別

漢96我dllm

屌你 我係你主診醫生嚟，你捨得返嚟未

冇 叫下春姐

你個肥仔真係唔識架喎

報假狗skip

陸軍2:0

仲食m記

6軍

我食炒麵王炸

你個邊個個應該好食過呢邊個個

其實係

2-0 6軍

陸軍 goal

比我倒埋今日先

花蛇

96又閪波 屌你老母臭閪

格雷入未

魯厄 奧厄都好撚廢 又呃錢

CD ROM見到萬元真飛中幾場就拜哂神
連針4場啲信徒就唔見哂

咁又係 不過好貴

6軍2-0

綠軍我屌你 唔買又正氣

刷咁少角都2比0

有冇family meal

呢D先係我既中央!!

上盤

係波台其實真係好多on9 跟飛

個邊都有姜B餐？

塔利班廢到

屈福特盤買唔買得過？

冇姜b卡

聖保利場波肯入波未？

我助手已經mark低咗你今日賺咗$30，返嚟個陣就充公

阿狗客-1 有冇人同路

優越都係
發現你地jer得既 班友都係有d問題

96 plz

等陣all in埋果30佢算

聖保 格雷快手半大

要左兩隊厄 好似要針了

做狗賭半一上盤算

上面 一注 7叉野

3場德乙買哂？

你個仆乖，$30都唔拎嚟孝敬下我老人家

格雷！！！！！！

1-1

格雷半大
差仆街96 兩粒

我買少個0

大波琴 半大 1:1

出水打9我未

唔出水打唔打得

半和

會否感到內憂外患?

般尼第一隊入球

半大神器格雷

買阿狗攬住一齊死

無啦準備退出波台

聖保
格雷
快手半大

96比啲精神好嗎

祝你有個新開始

格雷cup埋 勁到

嘩 格雷

波琴被反cup

NBA 格雷

格雷勁撚到。。。

大波琴 俾人cup

秒cup

2分鐘

無睇一陣 比人杯左？

波琴針得

唔出水到我打9佢

韓職派咗

2.5b gel頭算

花仔

96半大3個200

boom

一人炸一球

屌炸乜

德甲齊心角大

多謝你之前撚左你唔好意思，聽日派1000比你買餸賠罪

多謝東網燈神
條撚樣出水格雷入球細
好彩今次冇再信佢

原來是炸1.5b

落公廁洗一洗頭先啦

笑死人

公道到

陸軍制鐵易到
阿記

捐去612 代我 祝你前程似錦一帆風順心想事成萬事如意龍馬精神

係咪J神

得xxxxxxxx幾時死

有無人要屈福特
半一咁高水有D驚

佢假的

係 佢真係超級燈神嚟

波琴取消關注 完全冇希望

浸自己落屎坑算

仲出左咩

又假派

等等

屌佢老母 杜狗幾時死 日日見人LM多過傾波

聖保利唔入俾對面入
快手俾粒嗌半大

咪jer

Feeling good bor

英超作客過關

整多條

喂 上6000考慮派個個死撚左未呀 屳家產

阿狗 we trust！

又揀中場0:0

0-1 96

輸撚哂啦

森林盤王
馬會開親都不敗

似樣

96領先 唔再69啦

抵呀 屌佢老母

德乙2.5b

Ok block

仲要最低水依場

般尼

2關危

俄超客追和 10 1 500

話走又走極都走唔去 真係典型既藍絲廢老 得把口

原來是你

mg連✅

聖保利半大未

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

個個死狗公？應該輸死了

96 goooo

波琴對家好撚勁

墨勝個龍廢到

快撚啲死 死到底牌都無埋

閪琴有冇咁廢 係咪唔想升班

莫斯科 加油 入多球

華拉入球細
法撚讓波加入球大
河粉咸入球大加讓波
殺c受讓加角大
拜讓
白禮頓入球細
巴塞入球大
里昂讓波

得個龍廢？

969696

邊到偷番黎

多謝fc東京刷角

Who

拜應該燈唔到

陸軍半3全4屌你老母

阿狗 啪啪啪 英冠冠軍 啪啪啪

蝦

俄客追和未

中超冠軍黎

卡斯快手俾粒嗌半大

全部波 連撲都唔撲

真係加餸有白鱔

波琴龍門接實 但隻手痛, 放去底線, 最後送角😛 第一次見

食好d la對自己好少少

你開返個post自己同杜友吹水啦

Cd rm 仔

見你幾次lm 都幾快

同你講聲，佢假的

佢上星期全燈
條友真係勁撚過火影

欣賞您呢次既動作 我心傾 杜生

龍哥咁大量

阿狗啪啪啪 中超冠軍 啪啪啪

咁好心提cd rom

阿仙奴贏就贏硬 睇贏幾多粒

準備煮

信阿狗

般尼格食格

阿狗全大加上盤

主了

我從黎唔吹水

波post 大船阿狗齊贏

波琴有feel未

漢諾威 爽

仲唔夠好

般尼d大舊佬對技術型應該搞唔惦

法國唔係全黑開post 大家都贏多左

得卡斯冇波 誤中0:0

大廚出馬

認真？

定律嚟

好正

全黑開po xxx係至理金句

咪踢爆啦屌

德穴快半大

原來是牠

我新來 唔sick野

大針9.5s 可摸耳請我食隻蝦

奧厄點和可以？

梳lor唔小心篤爆左

想食

啲蝦又撚熟既 痾撚死你

追和

可以 come on

漢96 輕鬆到

三場德乙半和得唔得

排隊補上

阿狗！

都未煮 屌你咩

波琴角大easy？

搬泥禁屌

格雷屌到好似琴日阿德屌噴精咁
波琴好撚絕望

全波post 齊心買阿記

又準備大勝

英超大波好定大角好

真派

難得齊心實中

小球 估2 粒

諗起前排早場利昂

聖保 角細半細gel

一定係大波波

手足們 請驗屍真假

原來杜狗底褲咁黃

但見有部分莊似睇好4球

係真唔係呀

驗佢老母咩
佢都痴撚線
你仲同佢吹到水 你真係好野

你係要掃興搞串個場 大哥

我100 跟住串晒佢對家
中左派

勿認真啦 手足

睇多陣先

咁快1c等唔到9.5@2

角b 唔錯 等即場

阿狗劇本

阿狗先入 隨後追和

中硬

竟然
黃過我排牙

10.5B 即轟

屌 咪撚

天狼星 goallllll !!!

0:1快到

0:1

pope咁樣拍入

我廠！

我愛阿仙奴 我愛阿仙奴

牙仙奴！

廠 1-0

收聲啦

易到！！！！

美羊

阿阿阿！

以前我買阿狗都係咁激4

阿仙奴大船goal

阿仙奴呢個陣都幾強下 半一幾抵玩

今場穿盤

Aubaaa

得狗又中

穿盤10 1 100

今日頭場唔知
但下場錫菲聯對修咸頓好大機會細波

買了

L

咩以前
現在進行式黎

有無屈福特同路？

阿狗入波

奧巴美揚永遠都係用呢招
但都比佢入到波

阿記
啪啪啪

2.5大波算

1`

德乙快半大

阿仙奴易到

咁快入 想要高水2.5大都唔得

死左

感就1粒

追數進度唔錯

我 唔敢買阿買咗屈 希望唔洗驗腦

屈福德生生性性就得

陸軍頂住

錫菲大波剋星等75分鐘先再睇仲好

驚你老婆呷醋

話咗派錢

大角琴 阿狗

我都係避咗妓

1.92買左

全黑又中

盤龍鱔

cls 一話派就標晒出黎
快撚過bot
我派都派果位巴打啦

輸硬

葛雷夫入未

Gum fai gel

陸軍比多粒PLS

角大點睇阿狗而家刷唔刷

輸到唔敢落注

細角妓就不嬲

妓最近ok 但唔知點解總覺得佢今場會和 唔敢買

仲有冇人反安

大波細角

屌 96咁都半大唔到 好撚灰

等7.5 6.5

上次爆過角細又大又細真係屌佢老母

河粉咸 同 殺c 係邊隊

波琴10.5b
96 2.5/3b

好耐冇玩英超 睇定d先

奧厄 追和

閪甲終於又有高水大波

離我做admin都不遠了

不如等5.5算

半大24

賀芬咸 薩斯索羅

驚佢失驚無神又有角

齊心聯又一齊角大

屈福特係時候要入波啦

嘩屌。。。正到

格雷10.5b半場收錢

半大漢洛威

1人份？

我都係下半再睇算

兩個

漢狗半大啦

法國阿狗成日踢早場

阿狗早場多數贏

漢落威 半大goal

屌你老母漢落閪

Goalllll

?

上次我買連續2次都領先比人追和 激鬼4

無事既

封？

var?

12碼

卡C半主jump

漢落閪搞咩

阿狗上盤2 到

希望在今場

比大陸狗睇

大人買乜

謝

買杯面賭到聽日朝早六點

已jump

漢狗又撚

波琴半和震到

阿狗角大是否 24？

屌你老母臭閪96

是

屌奧厄

屈速

屈仔中風賠率!!!!!!!!!

屈！！！！

般尼後防

阿狗會有半大

陸軍頂住到完場呀

買左波蛋 1:3

Auba

波post 正氣日

唔係領先緊咩？

陸軍頂實全格

屈狗goal

陸軍差1球呀屌!!

半大嘛

咁快有2.5買

聖狗大啦屌

格雷半10

荷乙阿梅爾有無同路

半一正氣日？

西甲 客

聖保利2.5s爽呀

咁我轟落去主到先

李城平手？

阿仙奴20分鐘先得2c

又話永別

Saka

阿狗有陣妹到尾俾人追和既味

死黑鬼

阿狗浪費幾多黃金機會

出水俾紅豆

有無人買阿妹

秒goal

西甲 主

習慣就好了

keep going
而家回返一半
等埋阿妓 贏埋就平手

波琴場場都一係自己刷一係對家刷
正

西甲 skip

Set到俾Auba都踢走

見啱啱中左廢鐵同中央先返黎出俾你

般尼角大 有冇機

陸軍gel

屌你老母 陸軍最尾條友咁撚獨食唔傳

半一放題日

Feel到阿妓半大要來了

-1 Gel爆

我都feel到

冇，般泥攻擊力太差

即係未輸晒

要齊中了

無4:0 唔happy

多謝ching

雞蛋菲［0］

般泥下下都飛機 角球點搞呀

屈狗又唔攻

阿妓似1球妹到完場

攻下啦屌

arsenal俾c la

唔想俾eason講中 和波

唔係啊 呢2場我心靈黎 夜晚先開始準番

派我？

我信你

般尼個種廢

差條過關 中派你

重有無心靈
直轟1叉野落去
贏左派, 輸左小你 ok?

件saka咁醒

阿狗都要入多啲先得

我平時買阿狗既經歷姐 今場可能唔同

雞蛋菲第一隊入球

而家啲2.1 2.15 都成日開到 明明以前呢啲死9 成

把握力零

集氣叫阿狗入多兩球

金章安好撚廢

入多球

江原最後咩比數
買撚左半客

阿狗有條友放水收左錢

阿狗無左奧巴什麼也不是

收錢

入兩球

有冇睇波

無問題

早知唔咁衝動 夜晚啲波咁易玩...

淨係日假都已經冇左一半

有幾易玩呀

仲有澳假半大

真係無哂?

角大先係呀佢老母
輸撚左一叉野比佢

般泥唔識刷角架?

無哂 好彩cashout左5k 都叫淨贏左4k

大注日假真係死左都唔知咩事

轉頭咪又係輸哂...

澳假個場應該賺返唔少
不過我冇買 俾韓假壓住左

老鼠角細針晒
好彩名古屋回返血

屈福特同阿狗入多兩球啦喂

阿仙奴上

96三格角！

日韓澳假俾狗賭

唔識

班英國狗兩場都撚半大 好撚野

係得前峰最撚正氣
屌佢老味

半7

日職曼城

10點半德甲點睇?

基達菲fg

其實我有出德島

澳職曼城都大炒

我同緊條女食飯睇唔到呀屌
我串左落西花同成功丸
嬲撚到

Saka想點

衰在係閪花呢

日假冚家剷

波琴比啲機會

係揸個爬先清

認同 唔撚玩日假